20:16 銅鑼灣ilea入面有人疑似嘔吐

見撚住個人趴低
有幾個救護圍住個人

我即刻跑走

得之後嘅圖片

樓主醒，成場人gg

即刻跑走

嘔就嘔
仲要瞓低

換氣個下己經輸左

你唔好影到屋企先影

你唔好番到屋企先影

洗手 口罩 消毒

下世小心啲

樓主RIP

閉氣走人
可惜你已經吸左唔少
樓主RIP

RPG咩 隻怪瓜咗會爆炸

唔通仲留喺嗰度啊？
影到都冇命post啦

push

提提大家

唔好落下層

特別係浴室用具嗰到

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

樓主無閉氣 已吸入武漢肺炎病毒

唔好ikea

間鋪one way 架